有冇手足一齊去中環尖沙咀駱克道，見到邊個白鬼冇口罩就對住佢大嗌Coronavirus

或者嗌covid
咁自命不凡，華人南亞人東南亞人非洲人戴哂口罩都唔跟仲要幫支那病毒洗地吖嘛，比佢哋自己體驗下咩先叫racism🚬🚬🚬

去蘭桂坊

指住佢嗌 Chinese virus

Chinese Virus
Wuhan Virus
Wuhan Coronavirus

買唔到呢

留係屋企

買唔到就要出街播毒？

有多口罩就塞個俾佢，唔肯戴就屌柒佢

指住佢叫 "U FUCKING CHINESE" 會唔會震撼D??

Wuhan virus呀
支那狗先叫假名架

要將"CHINESE"變做垃圾行為既代名詞, 同埋去除"CHINESE"既種族性

驚你喊到聲沙